應唔應該私了袁國勇

呢條友都on9 嘅 無料就唔好成日衝去來柒
講完又要收返彈出彈入正一傻仔

收皮啦戇鳩仔，你老母個閪窿等緊你捐返入去啊

你就真係on9仔啦

袁國勇咁做得嘢又敢言都私了

唔計政見都ok難聽
不過都好聽過願榮光

叫聲老豆嚟聽吓

藍絲又做到野又敢言
利申我深黃

乖，叫得幾好聽

好嬲？（連豬斬人）

支持

over左啦清

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

講兩句就攞曬甜頭
香港人真係好呃

我支持曾慾成做特首 利申我深黃

同鐘南山一撚樣

咁你唔私了佢哋？

得你地班傻仔先會喺討論區大大聲話自己做咗d咩
例如話自己冷氣軍師